維尼熊頒獎給武漢P4病毒實驗室幕後推手 大家圍觀歷史時刻 就係呢條友導致含球剷

屌你

個死鬼佬想食隻軍妓啦

正啊屌你

歐洲病夫

隻柴犬係咪眼央視果隻神獸 柚子